有無因為發夢而無乜心機讀書？

成日發夢 已經無乜心機讀書
成個15% quiz無去 會唔會f尻我

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

我都係咁 好怕自己爛grad

我唔f就得 但未試過成個15%走左

而家係外國申請defer返嚟繼續抗爭, 琴日啱啱入完form等批, 而家睇機票, 希望副身家夠買機票返嚟...

好有心

唉我都諗緊 清邊到讀書

英國啊清

屌我都係！介唔介意講下如果defer有咩要注意同埋間U會點處理
Btw做咩咁夜唔訓

睇完屍正報告, 訓唔著, 諗住等陣做gym操fit啲自己,再同班狗死過, defer,我都係啱啱遞表,最緊要係記得先同自己tutor講咗先啦, 我用嘅理由係話香港嘅事令我精神緊張, 所以想take a rest, defer一年搵個地方休息下, 下年9月先重讀.

走哂堂 心很累
都讀咗半個sem
Defer又好似太遲
每日醒咗淨係係到睇連登/fb睇下有無最新消息
平日又要返pt
假日又出去發夢

但學費唔係已經交左？屋企人點睇
我淺藍屋企實屌到我上天花板

屋企得返同家姐仲有講嘢. 學費我就未交,約咗tutor禮拜五再傾. 我係同屋企講直接退學, 商量咗好耐我先讓步去defer.

啲走堂quota好似爆晒

晚晚都喊咁濟 好唔舒服 真係返唔到學
日日返學好似唔知做緊乜

Same

same here
走咗好撚多堂

無哂學幾個星期了
利申：ou毒撚

返

原來咁多同路人

加油呀大家

走咗好多堂，啲同學好似唔想理我咁佢地連三罷都返齊